手機晶片廠聯發科宣布，LTE多模晶片MT6290順利通過中國移動入庫測試；另外，8核心LTE智慧手機平台MT6595將於第3季量產。 台北國際電腦展即將於6月3日登場，聯發科董事長蔡明介將出席6月4日高峰論壇，演說「系統晶片，創造無限雲端可能」，說明對未來物聯網、雲端2.0時代的觀點，及聯發科在實現品牌主張中扮演的角色。 聯發科表示，電腦展現場也將展出跨平台與終端產品技術，包括行動終端到智慧家庭，及新一代的穿戴式運算和物聯網應用。 聯發科指出，電腦展現場將首度展示LTE解決方案；其中，LTE多模晶片MT6290已順利通過中國移動入庫測試，8核心LTE智慧手機平台MT6595預計第3季量產。 聯發科還將展示採用聯發科晶片的智慧手錶、支援多模相容的無線充電解決方案MT3188、智慧家庭應用及包括人臉美化、智慧視頻倍頻技術和新一代手機傳輸應用HotKnot。1。